足球撚，有無港島區的足球廢柴一齊踢波

謝絕球王

港青踢唔踢得

咁勁，唔得

試過約網友出黎踢, 勁撚無品

屌你地老母
上次搞連登足聚，又話新手一齊玩
點個出到黎有兩個係港甲

U18 真心唔算勁

咪係，屌

想同港島巴打踢下波

邊度?

咁都唔勁，我基本功都唔識

港甲真心勁 宜家港青實力唔強 我就係例子

一齊玩下囉 其實都係志在有得踢下波

港甲黎痴波踢係做咩事?

我純粹想搵人一齊練下基本功

跑馬地ok

堅定流呀??
踢草定石地?
細個踢過球會預備組, 但之後返工又耐冇踢波
而家已經廢左好多,又肥左, 氣又冇, 腳又軟
以前起高登都約過兩次, 但之後都係冇聯絡

石地都還可以 但草地完全唔識踢

巴打住港島邊區？

ys

me2

港島邊區？東區？

都係東區

完全唔識ok？

ok

想join

東區 +1 有興趣

既然咁多東區就bk個鰂公踢啦

唔識踢,東區想join

完全唔識想學踢PM

無 連登全部勁過英超

成班因間出到黎又係球王級

出到黎咪又係個個美斯

我都驚

一般得唔得

有無人搞場足球新手比賽

首先要肯定係新手

有無d 真新手group

成日想踢波，但身邊無人踢波，
由細到大踢波都係靠體育堂

一於搞返個

LM 勁耐冇踢 而家跑步多

東區+1

Lm 好多年前初中踢過班際

開個tg點睇？
呢度都已經夠一半人

九龍join唔join得，自從中學之後無踢，利申廢柴

who 開

垃圾路人LM 唔想比人屈機

黃竹坑 星期六 藍色衫

黃X?

Lm

no one play football

Join出左黎做野少踢左好多 想踢番多啲

有

東區撚

+1

維園無得踢，邊度仲有空場

而家係有group定點？

未有, 睇下有無人開

巴打平時喺邊個場練開波？

維園

高手

我地有個tg群個個星期都有波踢

次次連燈仔出到黎都係球王

高咩手, 自己一個練射波JA,

新手group?

唔夠膽出維園練

咁你邊度練開

小西灣個頭
唔會自己一個人練
通常同friend一齊踢

廢j

有FD踢仲正LA